木村個女Koki開始走火入魔

Bulgari個look都叫正常只係老氣左d，Coach個look真係慘不忍睹
大佬呀17歲就搞成咁

failed abortion

咁快想青出於藍超越老母

講真，佢唔靚不過身材好。做到model 8成靠老豆老母。

第一張個嘴就諗起木村扮女人

佢個嘴太樣衰 成隻翠兒咁

都算carry到既

10成

好似40幾50歲...

Coach個look你真心覺得carry到？
真心唔掂喎

又唔係佢化
話時話木村變咗女人都幾靚

唔知點解覺得有d似梅艷芳

問題係你太有自信.jpg

開始走向澤尻條路

終於講左個我一直醒唔起既重點

cosplay 黑人

木村嗰嘴佢自己先carry到，有小小串串地壞男孩feel但又唔乞人憎

佢留長頭髮真係似人妖

呢d似係stylist問題

佢唔適合露額頭

唔覺係木村女問題
Fat唇不嬲係咁上下

仆街笑撚咗

曼秀雷敦個廣告明明好正

初嘗性感

瘦奀版朱晨麗咁 難怪有浸味 個頭成個鐵雄咁

不過水原都好到 日本仔啲口味好難捉摸既 最頂唔順粒墨啊

個樣化到仲老過佢阿媽

靠老豆老母carry

正正常常幾靚其實

佢完全零個人風格
唔係水原希子嗰皮
雖然佢唔靚但carry到好多嘢

同樣17歲 高橋盾個女正啲

咁都唔靚

屌你好似木村扮女人

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

我話緊水原希子唔靚

我屌

水原希子衰極都叫真係model
但Koki而家就好似Barbie公仔咁,髮型係點個妝係點唔輪到自己話事,任人搓圓撳貶

佢太正常 就覺得無特色
普通靚女 留唔到印象

之前明明好型好靚
搞乜撚野

30歲?

水原樣衰到仆街
依幾年 水原同剛力 係最撚奇怪既上位者

個樣係演員樣
鄰家女孩可可愛愛
但走出國際做model行歐美風就carry唔多到
拍劇可能會靚D

押左韻

有個咁既老豆，點都得啦

佢特色除左係木村個女 應該都無其他

今年全復古look
我覺得幾正喎

好型喎 又靚女
Fashion d野普通人點會著

其實幾靚

職業:女兒

港版袁澧林

特色係個樣似老豆
女版木村

好似迖哥

係出function 影廣告相先咁姐
唔明點解啲brand要搞到佢咁老積
平時咁咪幾靚

其實去fashion week嘅衫係brand sponsor,但唔係指定要你著咩衫架,最終借咩衫化咩妝brand係冇say

好快就會變到阿媽咁樣

套衫復古黎講係ok，但我覺得個問題係髮型...唔係好夾佢面型咁

exactly
其實衫係冇問題,係妝頭出事

邊個幫佢化架其實，是咪佢老母

身材好柒喎
十幾歲走少女風都夠殺啦
成日要佢扮大人

原來係咁 我碌過下佢ig 佢化淡妝嘅仲靚過晒化到成隻雀咁嘅 佢啲造型師化妝師係咪有啲問題

唔係掛，反而我覺得佢身材都幾好，都算晾得起d衫喎
係妝頭太唔match佢年紀

呢種孿孿頭我淨係諗起喜劇之王莫文蔚，但都無咁炸

其實係佢皮膚太黑 所以好多妝都唔襯

其實跟得呢d星嘅hair+makeup都係國際級架啦，你要我估嘅話我會覺得係佢老母d taste有問題

都幾靚

個妝同hair 諗起sex education個Ola

老母：女，你咁靚叫呀媽點喎

其實都唔知係好事定壞事......
如果淨係想賺下錢咁有父蔭其實幾好，一定keep住有啲job接
但如果佢對事業有目標嘅話都幾阻住佢娛樂圈靚女大把，你無特色做咩一定要揀你

奶共水原

17歲已經搞到30歲咁

真係好撚似木村...
成個神粹都好撚似

達哥

其實都係想化到佢似kardashian個班名媛樣
只可以話歐美妝唔適合佢
化返啲日系算吧

就係差小小貴氣，唔講唔知知老豆係木村

Best Match!!!

十幾歲想kardashian會唔會早左少少

Kendall都係十零歲就出黎做model

呢個真係唔明點解要搵佢做

問題係佢個妝係扮而家嘅kardashian三四十歲嘅kardashian

咁kylie依家都係22姐

睇完第一幅圖唔知點解會即刻諗起將軍

打燈問題啫
人地個妝預比成支燈直射, 你係側邊無閃光燈咁照實唔掂架

水原希子就算吧啦

Model化妝係差唔多 小朋友未見過世面？

太似木村, 反而想像唔到係女

其實我覺得幾靚wor 係成熟咗少少姐

似達哥

係牛眼淚啊

9m88？

好靚喎fashion係咁 佢carry到喎
係咪下下要好pure好true先啱連登仔口味呀

佢爸媽後生都好靚，但佢好似兩個都唔似

D牙好黃

冇波

阿梅

妖艷賤貨

幾有特色個樣

冇咩問題 趁後生梗係咩都試吓 唔通等老咗先玩咩

如果係男仔應該幾型

18無醜婦呀 聽過未

頭幾張成隻戴祖兒咁

劣化方面係就快超越老母既

個髮型想點撚樣

上面果幾張圖最撚大鑊都係佢個眼影啫
又黑又藍又成 整到成個人好撚老

靚但唔係明星level囉

咁既尊容入到行都知咩事

如果唔係生女
係仔
唔知個仔會唔會好靚仔同老豆後生一樣

Bvlgari 個牛眼淚先嚇人喎

你同一段嘢，同一個佢字用黎講兩個人

大家咁勉強就等我黎啦

佢個樣唔靚？唔撚係掛，完完全全就係似足老豆零死角地靚
係最衰無啦啦係咁痴埋去大陸，而好多Brand都夾硬幫佢化勁濃妝所以先出撚晒事
你睇返佢淡妝根本無撚敵既
利申佢老豆一世打手

而家係各fashion editor都屌佢個look喎大佬,搞清楚係你定我未見過世面先啦小朋友

喂大佬post1每一張圖嘅所有lighting都係直打喎...
同埋我想講去得fashion show俾人影,你冇可能會預人set晒 studio lighting咁樣先同你影
去到戰場咁款個個一枝機頂燈成場走架啦

講多次,去fashion show唔會係brand幫你化妝，brand只係負責sponsor衫，仲要衫基本上可以話係你任揀brand唔會做final decision，makeu同 hair更加一定係自己帶去

眼影出事

佢老豆唔係木村

現實生活變成點？

老豆係木村拓裁 阿媽係工藤靜香 出道作就上elle封面 咁嘅光環我唔介意俾人話樣衰

家姐反而低調咁多

你有所不知啦，日本最多就係變態叔叔，佢搞到咁嘅形象其實係想保護自己⋯

好多二世祖做明星model都係禁全部都當自己日日拍緊米蘭時裝週差在未掛個人上身

佢係咪扮老母？

起碼有番啲處女feel

靠老豆老母都算
佢想行名緩路線 但佢個樣無貴氣
靠老成既化妝同衫勉強經營形象

佢影non-no合理d
不過影d幾十蚊一本既雜誌仔又突顯唔到佢咁「尊貴」既身份
人地老豆老母係明星 佢又識英文法文 仲識作曲
好有才華架 唔係d model仔個皮囉

直髮淡妝好好多

佢應該都係非ELLE, VOGUE個d級數嘅雜誌不影架啦

coach廣告嘅style係咁

下,呢張係佢去睇coach個show嘅相,唔係廣告黎架喎
反而coach嘅print ad相順眼好多

有啲似堀北真希

靚嘅其實 不過個樣冇乜特別

佢咁細個真係唔適合濃妝 淡妝即刻有氣質好多

勁似中國街市會搵到個d大媽

剛力係咪收左皮
好似好耐唔見佢

澤尻出名冇死角，靚過木村女好撚多喎

都好正下

靚呀
型 cool
有木村個種
唔笑好型
一笑就乜都溶晒嘅feel

不過通常女似老豆，仔似老母

係香港絕對做到kol日本個生態我就無研究過

拉

第一眼yumiko?

通常比星探拍下vivi或其他雜誌之後睇下轉唔轉到做演員
參照水原同rola

呢到啲人濾鏡咁厚嘅
識少少畫畫/比例都睇得出
身材完全唔得，腰長腳短仲要O型粗小腿
樣算中上，可愛型
但fashion呢家嘢真係carry唔到囉
唔係老豆老母邊可能有機會

地球是很危險 快回去火星吧

佢想行外國型格 model 果種路線

靚過佢既大有人在 佢唔係木村個女D公司真係睬佢都有味